超級撒亞人姐係幾多倍界王拳？

如題

第幾代先

第1呢

超一 50
之前睇書見過

界王拳最高峰係打菲利時去到20倍

超一係平時的50倍
超二係超一的二倍
超三係超二的4倍

但因為超級摸亞人的氣難控制，所以之後無用

但宜家超藍又可以用返就唔知了

超藍10倍

好難計

冇睇超
紅髮係常態幾倍?
超藍又係常態幾倍?

根據超任龍珠Z個RPG遊戲

悟空打菲林時常態：約260,000
二十倍界王拳: 約2,500,000
超級撒亞人：4,999,999

我只係知超籃>超紅

數字膨脹都咁既地步

我覺得超藍求其行兩步 地球都會裂開先係

悟空10倍界王拳得18萬戰，菲利最初型態53萬戰，變一次上100萬戰，較番比例最終型態最少有200萬戰，最終型態之後又話儲氣出100%實力，都係比悟空輕鬆禁住黎屌，條數自己較。
我反而想知宜家悟空可以承受幾多倍界王拳，如果界王拳可以不停倍數增加，咁其實係唔係界王拳先係最強武學。
利申：只睇過漫畫同gt

悟飯開潛力先係最屈
一間又整個超神出黎鳩噏兩句
悟皈又變返最強Z戰士

我之前唔知邊到睇
二十倍界王拳600萬
菲利100% 億二
超西一悟空 億五

其中悟空接近死亡幾次，根據撤亞人特性，已經升左幾級

正常血統應該愈溝愈淡，但係撒亞人愈溝愈勁，悟天7歲杜拉格斯8歲無師自通超1，合體後上埋超3，悟飯10歲上超2，相反悟空12歲仲on99玩緊包剪揼

戰鬥中就死食丸仔翻倍 , 佢菲利之後 , 係斯路篇
心臟病唔計 , 斯路遊戲前同悟飯修練, 應該有帶丸仔 , 當佢升一倍
比斯路仔打殘食左一粒 , 又升一倍

布歐篇好似無殘血食 ?

18萬係1倍界王拳咋

我以為係因為悟空比達超1左佢地先出世所以可以唔洗練就超1
悟飯出世果時悟空未識變超1
但悟天道拉格斯出世果時佢地有變超1既基因先唔洗修練

呢個好似係官方都有講過數字
但我覺得都係亂作出嚟
都係超任果隻rpg嘅數字合理啲

其實人類學唔學到界王拳？

界王自己學到

如果北界王教哂無限，天津飯用界王拳
咁力量大會就唔洗驚啦

我見到果刻仲係到諗我幾時回過呢個po

大家好似唔記得界王拳係有副作用